想加份自願醫保

本身已有一份Cigna高端但有墊底費
黎緊新公司冇medical所以想加多份自願醫保
係咪買最basic果隻自願醫保都夠做？定係揀啲靈活plan

bupa有冇巴打試過？

Lm

幾錢墊底費?
買多份保額 cover 到墊底費嘅自願醫保就得啦

5萬